老實四大天王之中郭富成最垃圾!

唱唔得,做戲唔得,得跳舞比較強,有資格咩

Sorry andy lau先係

我跳你老舞丫！！

黎明先係

我真係屌你都廢事
收膠啦